英國戰線

香港同英國既關係我相信唔需要多講，美國依家人權法過左，其他同盟國點都有借口繼以根隨，英國不但領事人員、更有人權人員遭到中方港警既壓迫，我覺得大家可以諗下方法，打得到英國依條線，香港既改變會更大！

英國戰線好多野做，
BNO平權
人權法
取消高官英國居留權

推

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫手推

議員tweet只有幾百rt

多謝議員update埋PolyU同埋重申五大訴求